「大家都係男人」 EU打動企跳失戀男

馬鞍山頌安邨頌群樓，凌晨1時10分，一名姓陳(41歲)男子在36樓梯間危坐石壆，企圖跳樓自殺，他兩隻腳伸出大廈外，險象環生。消防員接報到場，在地下張開氣墊戒備。警方進行游說，約兩個小時將他勸服，返回安全地方，送院治理。

據稱，事主被情所困，其內地女友提出分手，疑不堪打擊企圖跳樓。

警方新界南衝鋒隊到場，由高級督察何毅敬、署理警署警長鍾道生及其他警員充當談判專家。何毅敬指出，警方到場發現事主坐在壆位，經過游說後雙方建立關係，事主態度有所改變，原先兩隻腳伸出外面，其後一隻腳縮回來。

何毅敬說，經進一步傾談，知他受感情困擾，比較打動他是交心，「大家都係男人，大家都明白」，希望用感情打動他，他終於伸出雙手，警員將他拖回來，結束事件。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

警察好波
向香港警察致敬

沉船就沉船啦

叫雞叫到跳樓

快撚d去死啦

情困定財困

揀中國人
咁死對佢黎講係一種安慰黎
警察做壞事了

個標題好gay

個警察身同感受

同大陸女人甩拖=最大贏家，跳乜春樓

唔洗俾人分身家，又屌過，有乜好傷心

咁如果企跳者好cool 唔肯同你傾計呢

咁如果佢係一個印巴藉嘅企跳者，你語言不通又點呢

阿蛇：多情自古.....

其實我都北上沉過船中過伏.....

印巴籍拎d黃牛飛引佢

企跳 算唔算attention seeking

呢位兩粒一擺門幾叻，講到全部自己功勞

Angel 方加

警犬：大家都係男人 我都帶過綠帽！

唔會咁橋掛

大家都係男人，大家都明白

帽事既 ... 綠帽唔怕戴, 最緊除得快嗎細侄

公屋中年狗以為會有女睇得上你?
一定冇好結果架啦
咁大個人仲咁天真

就係咁橋
唔准諗 即刻答